{
  "Google Drive": "Google 雲端硬碟",
  "Cloud storage and file backup": "雲端儲存和文件備份",
  "Create new folder": "創建新資料夾",
  "Create new file": "創建新文件",
  "Upload file": "上傳文件",
  "Read file": "讀取文件",
  "Get File": "獲取文件",
  "List files": "列出文件",
  "Search": "搜索",
  "Duplicate File": "複製文件",
  "Save Document as PDF": "將文檔保存為 PDF",
  "Update permissions": "更新權限",
  "Delete permissions": "刪除權限",
  "Set public access": "設置公共訪問",
  "Move File": "移動文件",
  "Delete file": "刪除文件",
  "Trash file": "垃圾文件",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new empty folder in your Google Drive": "在您的 Google 雲端硬碟中創建一個新的空文件夾",
  "Create a new text file in your Google Drive from text": "從文本在您的 Google 雲端硬碟中创建一个新的文本文件",
  "Upload a file in your Google Drive": "在您的 Google 雲端硬碟中上傳文件",
  "Read a selected file from google drive file": "從谷歌驅動文件中讀取選定的文件",
  "Get a file folder for files/sub-folders": "獲取文件/子文件夾的文件夾",
  "List files from a Google Drive folder": "列出Google雲端硬碟文件夾中的文件",
  "Search a Google Drive folder for files/sub-folders": "在Google雲端硬碟文件夾中搜索文件/子文件夾",
  "Duplicate a file from Google Drive. Returns the new file ID.": "從Google雲端硬碟中重複一個文件，返回新的文件ID。",
  "Save a document as PDF in a Google Drive folder": "將文件保存為PDF到Google雲端硬碟文件夾",
  "Update permissions for a file or folder": "更新文件或文件夾的權限",
  "Removes a role from an user for a file or folder": "從用戶文件或文件夾中移除角色",
  "Set public access for a file or folder": "設置文件或文件夾的公共訪問",
  "Moves a file from one folder to another.": "將文件從一個文件夾移到另一個文件夾。",
  "Delete permanently a file from your Google Drive": "從您的Google雲端硬碟永久刪除文件",
  "Move a file to the trash in your Google Drive": "將文件移到您的Google雲端硬碟的垃圾箱中",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 調用到一個特定的終點",
  "Folder name": "文件夹名称",
  "Parent Folder": "父文件夹",
  "Include Team Drives": "包含团队云端硬碟",
  "File name": "文件名",
  "Text": "文本",
  "Content type": "內容類型",
  "File": "文件",
  "File ID": "文件 ID",
  "Destination File name": "目標文件名",
  "File / Folder Id": "文件/文件夾ID",
  "Folder ID": "文件夾ID",
  "Include Trashed": "包含已刪除",
  "Depth Level": "Depth Level",
  "Download Files": "下載文件",
  "Query Term": "查詢詞",
  "Operator": "運算符",
  "Value": "值",
  "File Type": "文件類型",
  "Name": "名稱",
  "Duplicate as": "複製為",
  "Document ID": "文檔 ID",
  "File or Folder ID": "文件或文件夾 ID",
  "User email": "用戶電子郵件",
  "Role": "作用",
  "Send invitation email": "發送邀請郵件",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時無錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時(秒)",
  "The name of the new folder": "新文件夾的名稱",
  "Determines if folders from Team Drives should be included in the results.": "確定是否應在結果中包含團隊雲端硬碟中的資料夾。",
  "The name of the new text file": "新文本文件的名稱",
  "The text content to add to file": "要添加到文件的文本內容",
  "Select file type": "選擇文件類型",
  "The name of the file": "文件的名稱",
  "The file URL or base64 to upload": "要上傳的文件 URL 或 base64",
  "File ID coming from | New File -> id |": "文件 ID 來源於 | 新文件 -> id |",
  "The Id of the file/folder to search for.": "要查找的文件/文件夾的 ID。",
  "Folder ID coming from | New Folder -> id | (or any other source)": "文件夾 ID 來源於 | 新文件夾 -> id | (或任何其他來源)",
  "Include new files that have been trashed.": "包括被刪除的新的文件。",
  "How many levels deep to search for files. 1 = current folder only, 2 = current + next level, etc.": "How many levels deep to search for files. 1 = current folder only, 2 = current + next level, etc.",
  "Download all file contents in a list": "下載列表中所有文件內容",
  "The Query term or field of file/folder to search upon.": "要搜索的文件/文件夾的查詢詞或字段。",
  "The operator to create criteria.": "創建標準的運算符。",
  "Value of the field of file/folder to search for.": "文件/文件夾要搜索的字段的值。",
  "(Optional) Choose between files and folders.": "（可選）在文件和文件夾之間選擇。",
  "The ID of the file to duplicate": "要複製的文件的 ID",
  "The name of the new file": "新文件的名稱",
  "The ID of the folder where the file will be duplicated": "要重複文件所在的文件夾ID",
  "If left unselected the file will be duplicated as it is": "如果未選擇，文件將被重複為原樣",
  "The ID of the document to export": "要導出的文檔ID",
  "The ID of the folder where the file will be exported": "要導出文件的文件夾 ID",
  "The name of the new file (do not include the extension)": "新文件的名稱（不包括擴展名）",
  "The ID of the file or folder to update permissions for": "要更新權限的文件或文件夾的ID",
  "The email address of the user to update permissions for": "要更新權限的用戶電子郵件地址",
  "The role to grant to user. See more at: https://developers.google.com/drive/api/guides/ref-roles": "授予用戶的角色。查看更多: https://developers.google.com/drive/api/guides/ref-roles",
  "Send an email to the user to notify them of the new permissions": "發送郵件通知用戶新權限",
  "The role to remove from user.": "從用戶移除的角色。",
  "You can use **Search Folder/File** action to retrieve ID.": "您可以使用**搜索文件夾/文件**操作來檢索ID。",
  "The ID of the file to delete": "要刪除的文件ID",
  "The ID of the file to trash": "要移到垃圾箱的文件ID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權標頭會自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "CSV": "CSV",
  "XML": "XML",
  "Full text search": "全文搜索",
  "Contains": "包含",
  "Equals": "等於",
  "All": "所有的",
  "Files": "文件",
  "Folders": "文件夹",
  "Google Sheets": "谷歌試算表",
  "Google Docs": "谷歌文檔",
  "Organizer": "組織者",
  "File Organizer": "文件整理員",
  "Writer": "作家",
  "Commenter": "評論家",
  "Reader": "讀者",
  "GET": "獲取",
  "POST": "郵件",
  "PATCH": "修補",
  "PUT": "彈出",
  "DELETE": "刪除",
  "HEAD": "首篇",
  "New File": "新文件",
  "New Folder": "新建文件夾",
  "Trigger when a new file is uploaded.": "上傳新文件時觸發。",
  "Trigger when a new folder is created or uploaded.": "創建或上傳新文件夾時觸發。",
  "Include File Content": "包括文件內容",
  "Include the file content in the output. This will increase the time taken to fetch the files and might cause issues with large files.": "在輸出中包含文件內容。這將增加提取文件所需的時間，並可能導致大文件的問題。"
}